深水埗有狗係高處開槍

By RTHK

啲仆街唔夠打又搵黑社會，元朗友小心今晚唔好返屋企。

2040
黑幫出沒
荃灣藍衫人🔵
旺角白衫人⚪️
北角白衫人⚪️